求解決方法！！！

好多廢佬講阻左人番工啦仆街
成班搞事，大家聽到應該點做？

推

聽到好辛苦

巴打關於你最新個po
想問你第2張相幾點影?想幫旅客寫email template complain AA

同佢講
唔係個濕鳩正苦，又點會搞到依加咁

不停洗腦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Thanks!!!!!!